Kohto kirjuta Schwanek tulli ette, ja ütles et temma ennam selle Palgaga mitte lebbi ei sa mis temma tennini on sanut et temmal ikka ennam
teggemkist saab, ja tahtis asta peal kaks sadda Rubla Palka sama. See kohhus kui ka see Walla moermunder Jaak Jennes olli arwasit sedda palju
ollema ja padniwat temmal weel 50 Ru. mannu, seddawisel et temma iks sadda wieskümment Rubla asta peal piddi sama. Temma jei sellega
rahhul selle asta peal, ja nii kaua kui see tee sedda wisel on, ja mitte weel raskemaks lehhep. Selle Paisto walla poles sai arwatut et nemmat
peawat kirjutal wiesteiskümmet Rubla asta peal maksma.
